氣炸鍋整豬手

唔知點解整咗兩次豬手
兩次個皮都係好硬
請問有人知點整先淋或者夠脆嗎？
係咪要放落水煲一煲先拎去炸？

生氣炸?

有無煲煲佢汆水?

烚熟個皮，插一堆窿，落啲水再試試

吉多啲隆

烚一烚，吊乾，叉佢老母，炸

有冇搵嘢吉個豬手

汞水 掠乾 拮針
會有啲水或者油係沁出 印乾
用你想用既醃料醃舊豬手
吹到超級乾身
搽一層薄薄既蜜糖係面
焗佢 焗到中途再搽
食得

咁複雜，不如出街食

複雜又唔係好複雜既
係花時間吹乾佢囉
出去食人地一野整幾十隻
同屋企淨係整一隻比 點比呀

不過得閒係屋企當玩吓都唔錯